梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

目標達成仲唔走?

推